換RAM問題，求助

我買咗2條RAM 4G 800 x2
打算插埋落部電腦度，插落去開機，
部電腦會無限重開機（機箱風扇D燈著幾秒就熄咗，之後著番又熄咗，無限LOOP）
咁我掹一條舊RAM出黎，又開到機，冇事
睇番我條原本條舊RAM 寫著 4G 1600
但係點解我睇番CPUZ係寫著800？

邊度出咗問題？

on9仔 *2啊

Google下ddr全寫